反共桌遊-逆統戰 將開發steam&手遊版！

反共史詩桌遊《逆統戰：致地與海的革命者》每一位贊助人，都是下一場革命的金主

《逆統戰》是 ESC 團隊籌備多年的桌遊新作，其名稱取自 2017 年一篇網路投書提到的「逆統戰力」，遊戲中玩家可別扮演滿洲、台灣、香港、藏國、維吾爾、哈薩克、蒙古與反賊等陣營，來對抗實力強大的紅軍陣營。

根據募資頁面指出，官方強調募資達 900 萬將啟動電子遊戲開發計畫，將《逆統戰》搬上 Steam 平台，若達到 1,000 萬則決定啟動手遊開發計畫。

募資連結：

距離1000萬新台幣目前仲有一段距離
請各位幫手推post,募資

已課

諗緊買唔買埋設定集

想玩玩了

係咪有準備開發電子版